突然訓唔着

尋日五點幾醒咗，平時都係十點訓六點醒。依家重醒緊，有啲作嘔點算？
利申：宅男日日對電腦十個鐘以上，之前都試過類似情況但今次最嚴重。